IVE Sem5英文討論

收到風好多人Fail
下星期考

屌 下星期考咁撚爽
我星期五考啊食屎
乜都未背

下星期二考lm

易撚到震喔兄弟